一人一隻你好想佢出續作既ps1/ps2經典game

捉馬嬲, 越南大戰

天豬

鬼武者

捉猴啦

Siren系列

PEPSIMAN!!

九龍風水傳

數碼暴龍格鬥版 (有1-3代)

ICO

好玩

喱隻正呀

決戰三

跑跑跑捉柱轉灣彈彈彈

NDS有隻續集

東京巴士案內2 同 CoCo咖喱屋
出返重製就得, 或者直接將隻game搬落ps4我都制

zoids struggle

Xenogear, 無敵神作

我唔要續作
我要 Xenogears Remake

Ps1 隻跑步game

三國志戰記 啲人設好過三國無雙
仲有個連環系統好爽
新個隻英傑傳玩完demo 又唔係個回事

掟石頭
陸行鳥賽車

Edf
反而真係ps2最正 之後出嗰啲都麻麻

首都高

風之少年

執石頭掉人嗰隻係咩game

後尾加分d人會舉高手ya個隻

Q版賽車
R4（ridge racer type 4）

2隻難玩到癲但又勁撚好玩既賽車game
以前d賽車game起曬格都好玩過依家多多聲
仲有r4條女到今日睇返都仲係咁正

武藏傳

Legacy of Kain: Soul Reaver

拍拍機

爆烈足球

Winning 4 既聯賽更新版

多羅羅

呢隻正，D迷宮好複雜

PARSITE EVE 4

越南大戰出咗垃圾手機驚
好似係續集嚟

DIE HARD

好正

陸行鳥賽車好撚正

幻想水滸傳

好撚正

好好玩呀呢隻
三國主題仲有隻決戰都幾好玩

呢隻依家啲版權咁複雜，凍過水

God hand

依隻好正

跑步個隻
叫激唔知乜

唔出續作都 port 隻捉馬騮比我呀sony

Rogue Galaxy

捉柱轉灣個隻？

Another Century's Episode 2

Ps1 射鵰

PS1 有隻game好似炸彈人咁，但係要㩒啲水出嚟沖走敵人

有印象 但up唔出個名

有冇人玩過呢隻
個時用黎發洩一流

呢隻好好玩

捉馬騮

多謝你啊師兄呢隻game搵左好多年都唔記得叫咩名，今日終於搵到
超級好玩，佢仲有個3d闖關mode幾特別

武藏傳 1
PS2 果隻武藏傳2都唔好玩既

poypoy2 真係世界級
d 場又整得好

2打1可以

reddit 有外國巴話我隻game 諗起 poy poy 2

呢隻真係好玩到但一玩就要直接爆機冇得save

好似係日本名

完全兩隻game嚟，dklm

點解ULTRAMAN 出多左咁多代 都唔撚出GAME

Bully

Ps3,4 都冇 屌佢老味
佢直接出remaster都買
當然最好加啲新超人

Ball Buster

呢隻勁好玩

唔記得左叫決戰定激戰

細個好鐘意玩

基連之野望唔記得係咪咁譯

依隻真係正到癲

細個超鍾意玩

桜坂消防隊

劍豪

吞食天地

入黎就係想問呢隻game
好正
我仲有部ps開得著
可惜隻game當年問人借 我無碟
如果唔係實開返黎玩

桃太朗地鐵

有冇人知有個平面式科幻槍game 如果two player 會有一個紅色人 一個藍色人 我唔記得咗個名

我覺得好玩過依家啲Gundam好多，故事性好強

switch下個月會出新一集

Yes

入來尋GAME先
有一隻橫版game，好似mario咁，跳來跳去過關拎道具又有啲敵人咁，特色係會有得養蛋，餵啲蛋食野，會變化。然後過關果陣可以帶埋佢地出去，禁制可以俾佢地「自由活動」。d蛋唔同色=唔同寵

係記得咁多，好細過去親戚屋企玩過，好想知係咩game來

Kickstarter咗隻百英雄傳
係幻水班底整
不過預兩年後先整好

呢隻？Hermie hopperhead

好好玩

呢隻真係好正，keep住部ps2都係因為佢

No switch
等緊手機玩連對戰

早排為咗呢隻Game，專登買左部PS2玩

介面都做得好有feel
點解唔繼續出

捉猴啦3格左兩代都仲未有續集細個好鍾意玩

忍道

其實有得SAVE

咁受歡迎真係唔明點解唔出續作
ps3之後就好似呢類game

呢隻係唯一一隻有控制緊部高達既感覺
之後個d根本係高達模組既格鬥game

第一係xenogears
唔好續作，remake整返disc 2既野先
然後係武藏傳

用而家既標準
xenogears坐底係咪要分五集

Kof

Metal Slug 3 做緊特價

出番舊車我都ok

其實唔明點解唔出，你整完實有fans買

第一關以為自己部電視壞左

隻Acer爛到喊
我仲要炒價買

捉馬嬲童年回憶
出隻重製都好

幻想水滸傳2

出DC隻 spawn

細個叫佢做紅髮仔

鉄道王

百事超人！

ps2有隻好似火紋系列咁嘅戰棋game
比較唔同係佢d戰棋唔係正方形而係六角形
而且角色有唔同技能
例如有兩個槍兵一個招技係埋伏另一個係死鬥

結果出唔到2

個故事都完咗
仲有咩續集

入黎求game 名

Ps1 格鬥game 三角 圓圈 正方 出招 唔同制加埋就唔同招 好似係3d
令一隻泥膠人

如果clown town 3 重制就正了

未玩過呢隻, 不過好好玩咁

洛克人Dash
仆街卡婊
我一世記撚住你，成件事罪不在fans

勁好玩 之前係psp down番黎玩 可惜冇連線

武士道之刃

古惑狼

呢隻細個去堂細佬玩到嘈拆天

細個玩好撚正

武藏傳remake

有隻四驅兄弟

対決! るみーず

有冇人記得有隻PS1 回合制game
d角色全部都係雪人咁款
然後慢慢過關 d裝備可以有技能俾你
然後打人果陣會有個痛字

求名

四驅兄弟有得控制左右嗰隻幾好玩，又係冇再出

唔係呢隻

武藏傳簡直係當時RPG嘅極緻，無縫地圖嘅先驅，除咗畫質同故事，個涵係高汁到爆

製作人話佢無忘記隻Game
我會繼續等

之前話出PS3,依家PS4都就收皮

Power Stone,當年細個用表哥部DC玩
唔明點解唔出續作

佢地出緊R-type新作
我信有希望

天咪出左囉
隻嘛

搵緊都搵唔到iso

希望啦

塊魂 真係好好玩
PS3 時買過PS2 DL版
PC同SWITCH出返第一集 我又再買黎玩

櫻之消防隊
高達Z （類似GvG咁玩，但有故事有戰略）

記得亞視個兒童節目有比賽

有冇話點解唔再出？ 淨㡳火玩過巴黎嗰集

數碼暴龍冒險版，依家隻隻新作都係垃圾嚟

玩過呢隻好正

無雙三四

四驅車

扮蚊吉波波

Dino Crisis

主角都白髮第二主角做埋神,重想佢打咩,家康、三成定真田幸村

超人高斯屈角來但日食型缺點勁大

依隻正有打仗FeeI

現代 尚連奴已經完左

左馬介將籠手交俾結城果時已經暗示佢都要退休

最重要，稻船走左，capcom唔會再搞落去

呢隻正

完全冇天豬果種潛入feel

我覺得係新鬼武者唔掂，加上Devil May Cry系列的的興起取代了鬼武者系列

古感狼（已出）

L’Arc~en~Ciel

當年可以用PSP 放ISO入去回味

百事超人

v8 校巴，細個好鐘意玩

switch 有

有冇巴打玩過呢隻打交game 全部rapper黎 終極Boss係snoop Dog

個監督退咗休
但好似自己出左隻同人GAME

重製返toe得唔得
簡直係當時日系rpg頂點
橫向即時格鬥、多技、連招、故事內容極佳、支線多、稱號多、又有難度、仲可以雙打、有飛機、有潛水艇、有母艦、兩個唔同文化嘅世界
真心覺得係傳說系列嘅頂點
雖然tod 1,2、toa都好玩
但toe真係會令你想再玩多幾次，加上保總同石田彰，唔明點解唔重製
尤其係而家傳說系列非常唔爭氣嘅情況下

gundam DX 都ok

我玩呢隻頂住先咋

屌你老味ps3出到ps5都唔可以行返ps2啲game

本格武術動作GAME
遊戲難度唔比soul like game弱
劇情充滿幽默，笑到gag gag聲
可惜版權係capcoin手
希望白金工作室可以整返隻精神續作

蚊 ps2

Grandia

而家畫質進化到咁真唔會再整到Manhunt會俾人屌到仆待

有無人有玩

正，首都GO

有隻game係揸貨櫃車

東京巴士案內

畫面屌打所有ps2 games
選角既bgm 超正

Tokyo jungle

有冇人玩過

宜家呢個世代既畫質
我起碼捉多個frd黎屋企陪 先敢玩
直播 個d唔計有人陪

Biohazard Outbreak

係咪星球大戰

死魂曲

有隻高達對戰驚
平面
1vs1
啲機 會跟返size比例 e.g 重高達vs Z高達

有無巴打識？

midnight club 賽車 , 屌你R星

灣岸

首都高

就出第四集喇

武藏傳真係經典⋯remake已經夠好玩
吸敵人黎換技能呢個玩法當時真係好創新

我記得有出2但好似⋯⋯仆左街

iOS玩塊魂個感覺正過用手制
如果肯出番希望可以用六軸儀碌碌碌

依隻好撚好玩
如果依家出返就正

過完一關就有得save
你應該講緊check point

開吉野家

第2集開始95搭8玩車
好想佢用返第1集故事出第2集
好簡單開新大陸地圖加新獸已經滿足

無射鵰?
秒手空空

square有兩隻比人低估得好緊要既遊戲
一隻叫武藏傳
一隻叫parasite eve
利申: 早兩年仲拎出黎爆多次

呢隻揸車搵炸彈嗰個難到on9

見到標題即刻諗起

尋日啱啱ps4出咗新作

巧的意呀

Q版賽車
Q版賽船
兩隻都正

龍騎士傳說

我鍾意個戰鬥系統 , 雖然而家睇落有D拖時間

好記得呢關

希望PS5可以重製新一代創造職業球會！

2沙易媽些
當年我覺得ps1得呢隻game先發揮到兩粒蘑菇掣嘅極致
甚至ps2都無佢咁勁
有出2就煮老母都收得皮啦

天誅

救火game

Gundam assault ?

尋game
大富翁style (投骰仔行)
但好似兩個players 相遇就會進入戰鬥mode
其中一個角色好似係吸血鬼

另外有隻game 係類似吞食天地果種beat them up style
一開始選角係有三張牌 JQK
一選左就彈左個3d角色出黎

係咪街霸隻抽咁 有The O？

怒之鐵劍

想佢出返ps2隻幪面超人kabuto

有玩過
部魔霸就咁行就踩死人

好撚癲呢隻 正撚到

我講開基利

最好玩既高達game

好想佢出返以前啲高達
我既童年回憶

呢隻叫咩名？

有隻均類似嘅game係好多小遊戲係要狂㩒果種？細個成日同阿哥鬥

斷佐版權

恐龍危機

怪獸拆樓

PS1 釣道（溪釣/海釣）

之後都無釣魚game會玩上癮⋯⋯

呢隻好好玩 又得意過Mario

有D印象煞車太勁會chok死哂D乘客

係咪係架郵輪到過關？
記得有一關係廚房，咩都可以拎黎打人
但成日都打到自己友扣血
呢隻game叫咩名？

正

部ps1 玩到壞都未爆到......

Crisisbeat，好似係

PS4 出左續集 但唔太好玩

真係最正嘅高達戰棋

有冇啲好用嘅ps 1 ps2模擬器推介

歌又好聽
細個去朋友屋企幾個爭住玩，每扣一個心就換人玩

SS版最好玩
佢係會地球同宇宙同一地圖開戰要塞就獨立

部ps1搬屋扔咗，仲未爆到

好正 最尾玩到先拎到80
有啲關卡就打好耐先拎到s
尼奧第一關 用7星俠打贏隻怪就直接s
高斯唔變形態唔打人

有電池計 仲有絕招

而加好似冇哂騎馬game

有

早排睇平民遊戲工作室玩依隻
細個覺得好難玩

Demento
鬼武者
Biohazard Outbreak

俺の料理

真係好正，之後都冇game 玩2粒菇玩得咁有創意

Btw小遊戲狂撳，應該街機都有嗰隻啦，唔知叫咩名

Dynamite Deka
刑事

拎貨櫃車要同人鬥快
有啲勁大個車頂燈 好型
啲bgm日本味勁濃

依隻可能少人玩啲，起秘密基地，好撚過癮

鉄人28個idea 好得意好呈現到原作

爆機之後 好想佢出埋神鵰

係，全部變晒育成，唔係自己騎

銀頭馬系列真心經典

God Hand

鬼武者 啲回憶翻哂嚟

有隻叫熱血親子嘅都好好玩

同吞食一樣都係橫向動作

但係可以3p

GR6發動技能果陣好過癮

海賊王隻平面格鬥

如果我話成龍個隻game會唔會比人屌鳩我

憤怒的鐵劍

嗰時成班friend一放學就約埋玩

Ps4都有啦

呢隻都好正

玩過其實唔錯，最記得要跳帳篷

陸行鳥賽車
炸彈人賽兔

係咪呢隻game？同埋係咪手塚治虫果套多羅羅？

Valkyrie Profile
唔使出續作，高清 remaster已經好完美

玩玩下好想飲可樂

第一隻有玩
成個唔識玩好快俾人入侵到

係

雖然係好遊戲但離題

最敗筆就係靠輕功爆機

傭兵之盾
幻想大陸戰紀

神作

但我鍾意一代既rpg

都要練下外功嘅

我記得打完顔洪烈變怪物，以為佢好撚勁
點知原來只係識出內功，條黃色bar長到爆mon

係咁出外功就屈死佢

Bomberman Land

仲有bomberman可以騎龍賽跑嗰隻，細個勁鍾意玩

Ps1真係好多正game

成日人地攻到嚟將電梯口拉返落地底佢地就入唔到基地

上星期打完黎

好正打好耐都爆唔到機

Q版賽車真係正到仆街，仲有賽船個啲都正。不過最正係第三代，謎の店！啲嘢貴到high high

RR4 啲音樂同甩尾

有無人玩過🥺

賽車🥺

Azito 我有玩，我連3DS出個隻都有買 ！真係好正。啲音樂一流。

Btw依個網你肯搵，一定搵得返記憶中嘅games

鉄人？記得打到有關好q勁黑色有2隻睇落似final boss，贏唔到冇爆過

識貨我電腦模擬器玩返2同3睇返原來有新一集出喺Xbox one，不過好似劣評居多

係咪玩一年就完？ 次次都打唔晒d 地

有無巴打玩過一隻3D 戰略games 係魔法背景。個game 真係係個球狀架地圖上面玩，紅色對藍色間唔中有第三個顏色。起屋起村，又可以調整個地高低。可以召喚啲龍飛過去攻擊人哋條村。不過我唔記得叫咩名。

近幾年係日本買返哂正版返黎玩！

細過上朋友到一定開嚟玩

SS得唔得呀

Gundom seed

真係齊成咁
即刻搵下先

一諗就諗起呢隻 雖然唔係好記得玩咩

呢隻驚好正, 好多人物好多門派招式用,
可以打人可以鎖人摔人, 又可以拎刀斬人飛人
仲有MAX Mode全人物數值一樣
果時成日同成班同學玩

你就爽喺日本

我一係打輸，最叻都只係和局。要同時睇住地球同宇宙，又要守地面d HLV 又唔可以俾對方打爆，玩到好鬼吃力

and this

Shining force 3個三隻真心想佢重製
整埋配音出中文版
超級好玩呀
仲要係3d得黎唔樣衰（係當年個時代）
又有招可以出
死哂返教會再出返黎又一條好漢

found it

出左喇

有冇ps 1 / ps 2模擬器推介

依隻好撚好玩！

God hand
多羅羅
Shadow heart
鬼武者
Berwick saga
比較貪心，唔止一隻

仲有依隻好過癮執箱砌人仔砌武器，而家整隻類似嘅加Multiplayer肯定好玩好搞笑

細個果陣COCO抽獎抽中左
好好玩
佢仲有一隻用個女奸角做主角
可以叫lego人入屋搶野

依兩隻細個唔識日文 鳩行玩勁耐先過到關 但好好玩

立體玩法
但主角跑唔番轉頭
玩到中間好難玩

玩個一隻特攝

你要整個基地
然後敵人會侵襲
你要守住個基地

好似可以揀正義或者邪惡

ps1 ps2
真係遊戲性百花齊放年代

而家只有
第三身 open world
第一身射擊

Metal slug 強國狗 已經出左 抄襲版

SNK 不思進取 唔會再出

ps1 數碼暴龍，格鬥
童年回憶

好懷念唔知點樣可以再玩到
用阿古獸+加布獸，可以打出奧米加獸

真係好可惜，明明個玩法唔差，故事都ok

玩過ss版，細個第一隻3D game

武藏傳 細個果時唔識save 唔識日文玩到村之後就唔知點玩行去邊但keep 主重玩一開頭果到
捉馬嬲

男人一生夢街道

男一匹夢街道

呢隻唔係crisisbeat

風雲新選組

依隻有印象 又係地下基地嫁嘛

大過玩第二次先爆到機 成日要刷關升部鐵人 升爆隻右手先 一拳勁痛
尾個關最難打 要整爛哂啲火箭先贏 一開波打爆部黑色機先
雙打先正 好似有合作同對打
成日捉電腦啲人仔扔死佢

高斯唔變都有得打下嘅 但要係咁反擊儲必殺技淨化人

炸彈人島真係正撚到 神game
又有隱藏島 無限個mini game
周圍執牌 傾計拎牌

合藍箱會出勁啲嘢道具

細細個玩 殘殺人民真係好爽

你幻想敵人係CCP就仲爽

美國攻打Asia 就係咁

識貨
不過卡左關未爆過機
玩對戰守基地都好正

個故原來仲要好sad
打完齋唔要和尚

前幾年話出3代同動畫化全部胎死腹中
明明好正但叫好唔叫座

你唔post我都唔記得
睇個封面就認得

改下final boss d 招會好d

呢隻又係正

有印象，但唔記得玩咩

以為有兩張save card就可以刷99999G

呢隻果時Game書話Sony係用盡100%PS 機能
好正 成3 4隻碟

超好玩！我真係磨到爆機為止
本身打機唔叻

回憶返哂黎

最撚過癮係呢隻
但永遠都好難儲齊啲手套

一開始ps1出嗰陣有隻3D格鬥game，都幾好玩
格鬥仲有一隻係早期後少少出，啲人物個個都用唔同兵器，之後仲出埋動畫

我上面貼咗

邪惡有打劫銀行作戰嗰啲易玩好多

細個冇諗過玩到咁盡
而且save card都唔平

蚊

好似之後都唔見有高達rpg
個故好似設定係UC千年之後有過大毀滅再生既世界
同G復國一樣

哇睇到啲蛋記得玩過

朗尼樣個主角？

記得有鐵拳既人用，4打幾好玩

咕嘩之

食鬼3d（可以闖關，有少少似古惑狼／孖寶64 個隻）勁好玩
捉馬嬲
百事超人

係

屌你朗尼樣

Bully 好似傳過整緊2

真呀屌，好想玩

Ps2果陣玩過隻game，好似三國無雙咁，不過好似係斬怪物，同埋下下都幾萬隻咁斬，好撚爽，有冇人玩過，唔記得咩名

正常係有限回合
最刺激玩最高難度加玩馬沙第三勢力
隔離就係傑尼主要塞
又唔可以一開打佢
佢啲要塞變中立
聯邦就會壯大
之後好難打
我開頭搵六架飛機塞住佢六角唔比佢主塞出兵
等佢可以牽制聯邦

yes...winning post 始終淨係睇無得騎，太過formula...好悶。

銀馬頭 自己點大逃都得

當年都比人屌到扑街

D敵人俾佢吹到成個波再用來周圍掉好過癮

god hands!

捉住D女打屎忽

第二集啲effect花到仆街

唔記得叫犬神定大神

佢3DS都有出，我係日本買咗返嚟未玩

用沙甸魚打人

3D版唔知內容係咪同3差唔多

搵到啦，原來叫戰神

而家睇番都覺得好爽

我細個睇我大佬打，好簡單咋喎
宇宙冇人贏到馬沙娜娜成班NT
秒殺基利再霸晒成個宇宙，馬沙換坐高達帶全部人換地球機突入查布羅，完
到左自護系譜冇得直插大本營先麻煩，不過玩法變區域戰又易左
SS個新自護係跟小說結尾冇左阿寶，可以對付馬沙佢地嘅機師喺自護加埋一隻手數晒，聯邦直頭一個都冇

遲下買返條叉電線玩下先

呢隻同果隻料理都好好玩
好想玩返個隻料理game
果個食堂阿嬸好搞笑

有冇巴打玩過PS1 隻滑雪game 有得用道具 果隻？

我唔記得咗個名係日版黎，係比較卡通類嘅滑雪game

呢隻正呀

我記得有個型態熄機就冇咗
唔知有冇記錯 高斯同justice合體嗰個
次次都要解佢嗰關先有得用

係呢隻啦

諗返起以前日打夜打個第三集個小遊戲
好似叫 鬼射的
就係為左想試下開局就有得玩昆沙門劍

已成遺憾

以前ps1年代百花齊放
依家遊戲商行創新風險高好多
個個寧願用一個套路整啲所謂高汁既AAA

Steam 啲indie都叫補咗創新，但冇晒日廠整細games 所以冇乜ps1啲搞笑又好玩嘅games

但依家玩番一定會覺得太簡單
無以前玩落咁好玩
重制既話要加新野

諗返起有隻戰船鬥快過終點，中途可以發炮轟人地隻船
都幾正

細個玩覺得出技難禁到仆街

入黎就係想講捉馬嬲點知#1已經係

早排先係露天bid咗本攻略本🤘🏼🤪

以前聽講話要出第2集係PS2 LOD2

再戰東巴
戰略紙牌傳說

而家d game大撚把血腥暴力過過manhunt啦...只係當年走得太前，淨係hitman都暴力過佢九條街

有得整外星人餐，正到仆街

仲有呢隻爆烈足球，唔同國家會用返當地地標做超必，細個玩嗰時笑死

想搵番隻ps2 game 主角係男人 一開始好似可以變身做狼人定唔知咩 每次打驘大boss都會吸收佢既能力 可以有新變身 動作打怪物遊戲

難玩到癲就真 勁考反應

入黎正想講依隻，PS2神作

有冇人知點解唔再出鬼武者呢個IP，隻狼 對馬可能都參考過佢

就係佢喇!!!! 我搵咗好耐都唔知係乜名!!!

新鬼武者好似唔太掂， 可能因為反應唔夠好，出咗一集之後就冇出

隻game出埋套戲, 大隻佬the rock做

嘩屌幾有創意...但好快悶

呢集好玩咩過依家EXVS NEXT BOOST個D, 首首都係SEED BGM好正好熱血!!

打PS1要用game碟生成怪獸, 唔同碟就唔同怪, 訓練打比賽, 細個覺得好好玩

好難玩後期手痛先都未悶

當年為左隻尊者高達打生打死

係 唔該哂

吞食天地
仲有一隻美動作驚，有四個人揀，有同screen雙打，可以打爆汽水機拎汽水飲補血有冇人玩過？

係咪恐龍新世紀

風格係唔係有d似洛克人?
我都想搵番一隻又係有4個角色,可以雙打,橫向過關

搵到啦,巴打係咪講緊呢隻

有冇其他game 類似依隻咁
好少可有既救火game
我厭佢太少關咋

有冇人玩過依隻

可惜，細個玩新鬼武者都係覺得超正

D CG依家睇番都覺得全部好高質，D美術 人物設計真係超班
最後變武士雙刀 型撚到甩轆

Remake devil may cry 3，要有 style switch

差啲唔記得咗
拍拍機

宜家網絡發達
有online版肯定好玩過fall gay

呢集仲有得雙打幾好玩

我搵到啦，叫fighting force
有得執槍執棍打自已友，好撚正

依隻star wars又係正，雙打，勁難玩，有得chok招

想要金城武嘅續集

Ps2啲高達Game

吞食

炸彈人騎兔仔比賽好好玩 仲有隻滑雪都好好玩

滑雪好撚好玩！

知唔知叫咩名或者封面係咩？ 細個狂玩

Snowboard Kids Plus

唔該哂 細細個就係因為呢隻game 鍾意左滑雪 而家好似都無呢類game出

上YouTube回億下

真係好想有續作 rockman dash

人類物語,human story
一流劇情

基連之野望

重製既話應該幾正

尋game
RPG類型
可以控三個角色
男一好似拎紅斧
女一唔記得 但把野係藍色
男二有隻黃色既爪
推故事可以解鎖女二
女二好似有幾把粉紅色既劍
其他細節已經唔記得 個陣仲細睇大佬玩而家大佬都走埋
唔知有無巴打玩過呢

Hip閪吔~

魚咀賀~

捉馬嬲，天誅，brave sega (呢隻應該冇乜可能），蚊

呢隻當年真心神作...
共鬥喪屍game始袓

百事比支共買左，隻驚會唔會偷資料

PS有隻講超能力嘅game,玩法類似Biohazard, 故事講有個少年畀人捉左去間實驗室做實驗，之後講佢走甩左，要逐層樓落，用超能力打保安警衞，超能力用晒要啪針。
唔知有冇人記得？我覺得幾正，出重製就好

DieHard

以前冇中譯,叫呢隻做[刑事偵輯檔案]

switch嗰兩隻

有聲

細個唔識玩，覺得難玩過darksoul, 完全唔知自己做緊乜

識貨

單人mode的話，我玩過最撚正係gundam dx 去到 Zdx.
不過依家唔會出到。你得一個系列，機少d人就唔開心。
但你多作品又連貫唔到單人mode故事

記得有得揸制鐵人28
揸住個人係到飛
又有得玩 bug
Bug入個建築物到

好玩到痴線，有隻角色會變肥婆勁嘈

呢隻好撚正
個個主角條主線都唔同
打最後隻王係咁閃黎閃去
細個唔識玩打勁耐先劈得死佢

呢隻電腦版玩過
用MOUSE黎射人

織田信長
會由佢後生用到佢老
打法係控制一支軍隊
攻擊係1 2 3 4無雙動作咁
不過係控制成支兵
兵會走散 要集合
有衝鋒

仲有一隻好似叫犬神
主角係隻人型狗
揸武器既
打法又係好似無雙感
一場可以斬過萬隻怪
要爆破水晶先贏

仲有一隻係當年畫面好靚嘅
可以騎龍嘅game
主角都可以落地
我記得主角係用單手劍

樓下呢隻垃圾我唔當佢係績集

ps2有隻3D版 好撚好玩

toy story 賽車

guardian hero 好撚好玩，keep起咗隻正版game收藏

恐龍危機,digimon world 1

PS2有隻越野單車好正 唔記得名

記得ps1 有隻 小朋友 攞住搖控 控制成層樓咁高機械人大戰

龍好似叫drag~on dragoon

Azito正呀
第3集打交狂升lv嗰下好爽

GALERIANS

我鍾意用部嘢揸住建築物飛，企上去變天空之城

呢個正 細個成日玩

re outbreak

其實有第三集

係佢喇！！！

街道系列
日本山路版首都高
3集是旦一隻好過而家D賽車 DLLM

有用電話玩
ps2有第4集添但已經唔係果回事
第1集無論故事 戰鬥 招募 學招系統都係最正

童年回憶

Silent Hill 1-4
Biohazard 1-4
死魂曲
零 Zero
零 紅蝶
零 刺青之聲
鬼武者 3
新鬼武者
GTA VCS
GTA III
GTA SA

PS 零同新鬼武者啲歌好好聽

PS4 有呢集digimon 既真正績作
不過整得無咁好玩

我記得我第一次玩嗰陣喺小學。因為唔識英文，一直卡喺第1關。依加諗返起，想瘋狂打爆隻game

地圖風格跟以前得㗎喇
我唔需要立體3d
新嗰兩隻立體化嘅地圖都唔吸引

依家玩都好撚驚

始終後無來者

第3集抄Pokémon又係搞到95搭8
冇哂Digimon既風格
都唔知bandie個腦係咪裝屎
個頭開得咁好之後集集垃圾

如果講next order
其實都算咁多集黎講最似

佢用返呢個系統update d 機體同故仔我就心滿意足

係, 佢講到明係DIGIMON 1既系統績作,
都有前作主角出埸

BTW PS 果2隻卡 game 都好好玩

最正最epic既高達game opening

細個要睇日文攻略打, 大概知啲大佬第幾round出咩招再去諗點打...去競技場打贏之後有神高, 跟住爆機大佬唔難打, 爆機之後去南極海底果度先難打...

回合制好弱智
明明一代即時制可以再增加戰略性

你會見識到乜野係
1代神, 2代糞
既作品

Exac7ly
點解1代領先同業，2代整到四不像，又冇咗半open world嘅特色

激走？

重製都好

想要GT 4重制
GT Sport玩咗幾次發覺悶到仆街

做壞人破壞世界，敵人係洛克人

其實一代個戰鬥系統一般
D指令都係random 叫隻怪出技
一代個核生價值係育成系統
隻怪養錯少少就會進左其他怪獸 👾

果時玩你話HP 同MP 培育唔同會有影響好正常
但估唔到連重量 失誤次數都會係影響進化既關鍵

上面有無人講過

將seed d搬上ps4,5有連線打得唔得

頭文字d

神作！

呢隻真是好撚好玩

Google 猩猩拆樓

Lm

暗榮生性啦

嗰時用Logitech GT FORCE PRO 玩真係好正，同埋d音樂都好好聽！

我想佢出ARC THE LAD新作, 唔係隻ON9手機GAME而係跟返123系統既家機GAME

好想呢隻出新作, 最好係脅威V既玩法, "新" 同PS2版我唔當係正統系列作...
高達版三國志式既戰略GAME除咗呢隻外真係無乜...

龜霸打魔霸

係呢隻啦，唔該巴打

金城武版鬼武者

ps1有隻格鬥game 3d嘅 雙打單打都得

啲人可以周圍走 係指定場地到同npc打交

可執起啲道具打人

淨係記得有一關係個餐廳廚房到打

有一關係火場到打

隻game大約1998-2003年出嘅

有冇師兄知咩名

PS1武藏傳真係超好玩好似有出過2代但完全唔係第一代個皮
PS1仲有一隻可以男女主角唔同劇情線既RPG, D字頭, 唔記得叫咩名
男主好似係劍士, 女主係魔法師, 2個故事, 2個唔同玩法, 又係好好玩

有冇人知有隻車GAME有好多架車俾你揀，每架有唔同技
可以係地圖拎唔同武器裝上部車度，機關槍飛彈呀咁
跟住就成班係地圖大混戰

火爆刑事？

上咗youtube睇 係火爆刑事2
thx bro

客氣！因為我都想講呢隻game
最鍾意去到廚房拎條魚打人

幾時出重製版

智力高可以指定用技喎

細個玩到好沉迷

出完第二集係家用機後
手提機出個d全部都唔好玩
好想佢正正式式出第3集係家用機

Seed d...
老屎忽成日掛住同frd街機打seed
GvG 感覺係兩樣野...

屌第一下都係諗起佢

細個唔識打 打極都係第一關
好似係要保護個工廠
次次都fail 比怪獸踩爆

呢隻你星六日落MK新寶間機鋪都有人挑

九龍風水傳
Digimon world

哈哈
係想係屋企連線同frd懷愐下

大家黎緊各散東西喇

Ps 有隻射雕英雄傳好撚好玩

第二集其實個故事完咗架啦, 呢套反而唔想佢狗尾續貂...

嚴格黎講呢隻係SEGA CD既GAME唔係PS既GAME

咁又係嘅，好過出到爛
好似手提機個d咁

biohazard出完cv無再出過

咁多頁都無人提電童

仲有隻冷門溝女機戰 好撚正但第二集胎死腹中
廠都收皮

有無人識一隻罪大出嘅智力game叫xi
4條友企喺d骰仔上面轉,仲可以踩死人

決戰

Q版賽車！後尾出過第4集唔好玩，ps2都好僟有出但我無ps2未玩過

仲有隻炸彈人騎住隻野賽跑又係好好玩

如果ps1 經典 我覺得係ggen 0
因為之後果d 垃圾ggen 根本唔洗用腦....
浪費左戰棋game 最重要既原素
(利申 : 舊時 唔用金手指 係元祖果章大氣圈落地球打加曼隻飛機果關
已經ace到元祖...打到魔霸果關我已經用緊halo)

無低估
當年hit到爆

黑兔白龍

第二集係神作

Vagrant Story - 成隻game個概念太超前，當年嘅機能根本表現唔到，用而家嘅技術+bloodborne 嘅畫風整就應該正到冇人有

Radiata Stories - 超鍾意呢隻rpg, 唔駛好靚， 用返聖劍remake套engine重製已經好好feel

北歐女神

半熟英雄 對3d

塊魂

Q版賽車
你唔講都唔記得呢隻game

有玩過

俠盜銀河

對馬島

有得指定出咩技
係咪冇練智力

但個指令要智力有一定程度先有
好似4-500, 有呢個數值果陣已經係完全體

義經英雄傳
決戰3

Runabout, 細過時成日玩，記得有隱藏tank要完全唔撞倒嘢過關先有，嗰時同幾個朋友一齊鑽研背晒成條路線走位計啱時間行，成個月先搞掂。

呢隻搵左好耐
以前鐵巨神體內跳到屌老母棄GAME
琴晚睇番先知係最後一關

間廠都執咗

有冇人知道邊度可以搵到日版ROM

上網搵親都係美版ROM

咩game先講來聽下

輕>內>外>輕 wor

呢隻係機鋪d 三色拍拍機ps 版黎
仲有第三集

超好玩

阿格斯戰士，以前玩個盾玩到我好high

以前玩過隻俄羅斯方塊game 但佢係企鵝黎既 每關要消橙色既果實

係街機版仲好玩，拍到手都痛

終於有人講依隻啲音樂同打鬥真係童年

依隻都係又細玩到大 好鍾意玩大隻佬 可以拎起啲人9掟 記得有隻綠色boss勁坦 識用機槍尻射 要靠掟油桶殺勁難打

依隻真係心中動漫改編裡面嘅神作，以前係漫改遊戲都可以做到咁撚好玩

玩法似，但唔係呢隻，隻GAME冇人出現，淨係得架車，PS1 GAME來
BTW，THANKS

竟然唔係

呢隻真心好好玩

係 好似仲可以雙打過 我印象中
小學回憶

雙打最好玩但一定禁玩獅子裝兩下大絕玩完

原來呢隻game叫Pepsiman@@
細個玩果陣都唔知佢叫咩名

V8真係正唔知點解好記得滑雪場

係呢隻啦，睇到張圖後面架車凌空飛起，冇記錯呢架招大技係激光炮

呢隻真係好好玩BGM又好聽啲關又食腦

細個玩過隻Ps1 game 黎 暴力血腥game 4人困獸鬥
出必殺會踢斷頭踢上半空 唔記得個名

PS2隻激鬥戰車,好撚好玩

呢隻好正

parasite eve

唔回唔得
選角bgm係超神

Siren

正想講

好似好難玩

有無人玩過呢隻煮野食既

Q版賽車
有埋rpg原素

迪士尼滑板都好好玩,依家少左好多呢類game

Pepsiman!

psp patapon

我想問有無人記得有一代q版賽車係有小遊戲玩 有桌球嗰啲 知唔知係邊隻

siren

Ps2隻隻高達都有玩
依隻真係冇掂過

Seed打後真心有槍既格鬥game

dx 同zdx先正囉

依隻ps3有出續集
個女主角隻眼插左花

依隻仲有個幾好聽既op

天誅啲暗殺好型

有隻格鬥版海賊王
仲有得用熊貓人

呢隻真係好玩
大佬所有行動已經設定好哂, 要你plan點打
夠勁可以提早勁多拎勁機
以前唔識打就打到最後先拎God
後來大左重玩係拎左Z已經可以去拎埋God
勁早有部God可以輾殺D大佬勁過癮

第一隻決戰3

仲有一隻好似叫犬神
主角係隻人型狗
揸武器既
打法又係好似無雙感
一場可以斬過萬隻怪
要爆破水晶先贏

係咪大神啊? PS4/PC 都有出返WO

係呀 好玩到仆街

第2隻係依隻

記得騎兵撳實三角形儲氣係成隊車過去

可惜冇重製

有，但重制後d人走晒樣，同埋出爛左

呢隻係神作，煮老母可以死埋一二邊
呢隻會比客屌，煮得唔好或者找錢慢會gg

哩隻堅好玩 拎石頭扔爆支火箭
禁r1有招技變閃光彈追人